到底點瘦腿？

我係下半身肥胖既人，努力做極運動同拉筋條腿都係又肥又粗平時夜晚唔食飯又冇暴飲暴食戒埋零食又有飲好多水
真係唔知有乜辦法有冇人有其他方法除左抽脂做機

跑步

切

試過結果仲粗左

有冇睇viutv套show肌

跑咗幾耐跑幾長路一個月跑幾多日？

跑左一個鐘冇計幾長
一星期跑兩三日

keep左幾耐先？跑完又有無食多左先？

早排公司要人放no pay 20日
我就跑左10日左右, 小腿肌肉壯左, 比男友話我
我跑前後都瘋狂拉小腿筋, 訓前又有拉, 又有按摩下

減肥

10日係每日都跑,除左星期六日

持續左幾個月隻腳粗左就唔敢再跑
我通常黃昏跑完番屋企齋食菜同幾舊肉

慢跑唔應該喎 要跑半個鐘以上

跑完唔好咁快食野

其他時間呢？
消耗大左但腳粗左得一個原因姐
就係你不覺意之間食多左

真係好明呢種心情我而家每日都做coffee
D人話好有效我做成兩個幾月乜都冇改變

而家做腳部運動
每日兩餐
晚餐冇食飯 冇瘦過
因為武肺基本上都唔會跑步

見啲肥婆跑到恐龍打摏咁 , 唔粗有鬼

正常長時間有氧運動一定瘦到 因為會減肥同時會減埋啲肌肉

多餐小食仲好

跑完食嘢緊係

做瑜架

有冇飲凍嘢？有冇食甜嘢？

成日見到啲肥婆食少1餐但走去飲甜嘢跟住話減肥

粗咗，多數係太重磅 & 跑得唔夠耐

緩步長跑40分鐘，啲肌肉係長條形
短跑先會一舊舊肌肉

以前成日飲凍野 而家一星期一兩次
甜野就真係冇乜
而家咁熱真係好難完全唔掂凍飲

鋸腳裝義肢最快

我之前跟coffee啲片日日練腳
兩個月都瘦得少少 但線條係好咗
有一排我見大腿肌肉好勁 就無做幾日 舊肌肉就鬆返啲
有時拉下筋同做瑜珈
瘦腿真係好難

腳粗 屎忽都跟住大
超慘

飲凍嘢容易水腫同積脂肪
甜嘢冇乜即係有啦

戒晒再話減唔到肥啦

兩餐即係幾多卡...有無計過自己tdee

其實減腳係要全身都做運動
咁個身體先知你唔係剩係嗰個位要特別多肌肉

成日唔明點解啲女人以為想減邊就剩係郁邊就得
睇coffee啲瘦腿片就以為剩係做嗰啲就有效
人地一做做全身，想瘦腳就係做全身再額外做多啲腳
咁先有效

碌roller都可以去到水腫
實測有d效
加埋日日做coffee瘦下身片加拉筋

補充加埋練腹同瘦手既片
但做瘦下身同練pat為主
之前每個星期都去上power yoga，出去俾人虐待

跑完專登唔食野反而易肥 , 因為血糖同肌糖無及時補充 , 會令肌肉流失 , 最終影響減肥效果

凍野會影響減肥 ?

跑長跑 (因為會消脂肪消消下會消埋肌肉實幼)
重有另外一樣就係減肥 如果上身三百磅下身成左維持支撐力一定要增加肌肉量 所以重既人腳肌都會多過輕既人
你輕左既話對腳唔洗練都粗極有限度

當然有D人係天生幼 你唔係天生幼就要參考上面既例子 可以相輔相乘

隔1,2個鐘食先啱

西醫冇講呢啲
中醫就不嬲話凍嘢易'濕', 即係循環差易積水

最佳時間係 cooldown 後半個鐘 , 隔1,2個鐘已經無撚用 , 食落去直接變脂肪

用隻腳打飛機

凍飲飲多d無糖茶

跑步會覺得粗左個班

跑慢啲唔該

但而家熱 即'亁' 無事

屌，我都好想知

切左d肉佢

踩單車有冇用，定係會越踩越粗
利申：好鍾意踩

絕食144小時

我都係上身瘦不過冇波 肥腿

減肥係冇得局部減
長期有熱量赤字就可以減到

好撚sad
著短褲唔夠啲瘦腿人好睇

其實出街食應該點揀

根本買唔到短褲 腰勁幼但要就屎忽同條腿夾硬要大碼
條腰鬆到乜咁

條褲鬆到... 成日想甩咁

凍檸茶凍檸水？少甜走甜
如果喺商店買 就買下一枝枝消茶，生茶嗰d
利：我做唔到 太中意甜飲

多食水果
如果有時想食飯類 壽司會好過熱飯
代餐可以食乳酪加條蕉

不過我都覺跑步好有爭議
跑完我條小腿爆肌
見到有d人唔做運動正常食量 隻腳都幼

邊度睇返嚟？
變唔變脂肪睇食乜同埋做帶氧/重訓多啲喎
之前睇過篇嘢講減肥同keep fit做運動嘅時間唔同

前題係佢個身體夠力去轉換
肥得嘅都係本身某啲位出問題，尤其水腫開

冇得局部瘦腿
你可以做既係增加全身肌肉量，
有兩個好處
1）增加新層代謝》燃脂快好多
2）屁股實加有線條，腿比例會幼左

有時覺得唔係腿粗 係腿型柒肌肉個shape柒

女朋友做瑜珈
肚腩無細到但對腳就明顯幼左

應該姿勢好錯
但係明明我已經狂GOOGLE去改善,都係咁

我都係，明明上身唔肥，腳就好粗
已經keep住兩個月30分鐘跑步+30分鐘work out
上星期男朋友仲問我有冇試過去減腳

想問肌肉腳點減，就算得40幾kg都仲係腳粗

肌肉腳要拉筋 跟住coffee啲拉筋片做

食兩餐食咩先
唔係講你幾時食野既 係睇你食啲咩
同埋真係無局部瘦身呢樣野
係練肌肉線條靚啲架咋

要全身練，上身夠肌肉先唔會平時剩係用晒腳啲肌肉
由其背肌

上身唔夠肌肉咪乜力都落晒腳，長期咁跑仲容易傷腳

如果跑步都粗，咁 馬拉松D人成條 藤咁？
問題係你飲食上，要少 食少啲 碳水化合物 減低脂肪 吸收。
建議 去做gym，之後再 跑半個鐘頭部， 消耗你啲脂肪。

慢慢踩，唔好飆車
想瘦係要做帶氧運動

慢慢踩 , 踩唔起心跳得個白做

好多時都係基因決定我地會肥邊個部位多
要減就一定成身減

肥腿真係睇落成個人勁腫大

ok, 以後踩慢啲

所以我咪打多句提佢要做帶氧

吐露港啲飆車黨再多人踩都唔L減速架

去水腫 通淋巴？

一般人唔識架，以為出汗就係帶氧運動

Lm學嘢

因為拉筋真係好有用

前面條友係啱既
我都係睇到cool down後30分鐘内

吸收少過消耗(卡路里) 就自然會減
淨低既自然會轉做脂肪儲住
可以上網check下TDEE

同埋留意下營養比例 (蛋白質4:脂肪3:澱粉質3) 你會發現同一個體重既人 如果2個人都一樣運動量 咁可能食得多澱粉同脂肪果個人會鬆拋拋D肉 因為唔夠蛋白質去合成肌肉(姐係難firm d)
而好多人都係一日飲食入面吸收超過一半澱粉 好似所有餐廳既飯餐 一擺出黎就見到 同埋食物金字塔既影響

重有d野食 幾時食果d 其實都係一樣卡路里同營養 影響既只有你消化得舒唔舒服 養成好習慣唔好影響睡眠 唔好餓親自己或者食濟就得

有無抬腿？
或者訓覺墊高少少對腳訓
都對腳嘅血液循環有幫助的

跳繩加拉筋 小腿幼咗 肚腩無咗
但係大脾無變化

拉筋好重要！可以令肌肉拉長

有咩科學根據

就好似小腿肌肉咁 如果做完運動唔拉筋 小腿肌肉會好大好粗因為肌肉處於崩緊 所要要拉筋先可以修長肌肉 線條都會好睇好多

你望下長跑運動員啲腳幾瘦

通常減肥唔成工既人都特別多藉口

呢個真
其實coffee咪又係主要靠做gym先咁fit
人地做gym係全身咁操

希望d港女可以面對現實
人類無可能局部減肥

同埋姿勢好大影響
人地長跑唔係剩係跑，要做練埋上半身
咁跑嗰陣先effective
上半身同腰夠力hold住
跑嗰陣係全身engaged
背肌hold實手臂
腹肌收緊
咁先唔會所有力去晒腳(打摏咁)
咁咪對腳嘅肌肉一路跑一路重訓咁越嚟越粗

接受自己
腳粗好多時係因為人既上身體重令腳自己build多左muscle去負擔成個人
為左support平日既站立/行路
除非你可以做到減少平日站立同行路既時間
否則好難令腳瘦
有啲原因係腳骨粗
仲有原因係因為站姿/步姿

唔好再講咩跑步腿粗 我真係冇見過幾多個馬拉松選手係腿粗

肚腩、大批啲脂肪好難靠運動減嫁喎

拉筋是不會減少肌肉的
接受現實啦

腳粗根本就係脂肪厚

咁我係佢減完肥既前題底下講姐
如果都未減到肥就努力減肥啦
增肌減卡戒口做多啲運動

我下半身都易水腫 已經介凍飲 都係咁

水腫要先控制鹽份呀

到底香港人對減肥嘅錯誤觀念點黎
又想局部減
又強調節食
然後仲覺得跑步係最好嘅減肥方法

管撚好你個口先啦減減減

有吖 少食左鹽嘢 成日飲水 飲食好清淡都係咁

由行路做起
自己search下點行路